做過公廁台式飲品店，你問我答

所有黑糖珍珠都係公廁

點解會上癮
係咪落左毒品？

利申：一日一杯，絲

糖本身就會令人上癮

戒緊
唔該巴打

可能關啲塑化劑事

覺唔覺啲人為咗依杯嘢排一個鐘好on9

平日返工一日要沖幾多杯？
係咪港女買多？
我有時見有d阿叔一個人排隊買嚟飲

我哋珍奶就算微糖都加成20ml糖，再加珍珠本身已經好撚甜...

真心on9，啲西客又嫌排得耐催單 唔想排就去飲貢茶啦

平日多數5 600杯左右，假期或者之前hit啲果排差唔多日日過千 多女同學生買，心諗啲學生咁撚有錢

成本幾多

珍珠點煮先好味

係真架

明明個個都係飲同一樣野 點解唔整定個底？

未買過
仲洗唔洗排隊?

每日cash out係幾錢？

唔係腦細答你唔到 不過除左啲奶所有其他原材料都係台灣野

台仔好注重SOP呢樣野 整定會影響味道口感乜乜乜....連落冰先定落奶先都要跟足

平日間間都唔洗點排

咁多種款式有邊款係自己都會沖黎飲